\documentclass[niveau={Seconde},twocolumnstoc]{cdv}
\raggedcolumns

\begin{document}



\begin{seance}[nbex=6,enigme=2_9,%
  qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=2045e&id=3G32-0&n=1&d=10&s=true&s2=2&i=1&cd=1&uuid=22412&id=3L13-3&n=2&d=10&s=10-11&s2=false&i=1&cd=1&uuid=6f383&id=3G13&n=1&d=10&s=1-7&s2=3&s3=1&s4=true&i=1&cd=1&uuid=d4088&id=3G10-1&n=1&d=10&s=1-2-3&i=1&cd=1&uuid=d4088&id=3G10-1&n=1&d=10&s=4-5-6&i=1&cd=1&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
 \input{seances/seconde/seance9.tex}
\end{seance}


\end{document}

Bug profcollege.

- Shikaku : pas de solution si pas d'énoncé.
- Dans bcp de jeu (comme CalculsCroises), qd on diminue la largeur des cases, cela ne diminue pas la largeur du texte et du coup, le texte sort
- Doc : Pb guillemets
- Pb avec la sphère et les commandes traces.
- Futoshiki : Largeur a-t-il une valeur min car 6pt et 7pt, on obtient la même chose.
- CouleurSolution de Garam fait le contraire de prévu.